畏高撚入

有冇巴絲同我一樣搭纜車飛機，甚至以前搭朗豪坊長電梯都會腳軟唔敢望落去
有冇方法克服

同樣 腳仔軟

I know that feel bro